Cold War II 已經開始

中美貿易戰
香港反送中
武漢肺炎肆虐全球，世界各地封城應對
香港國歌法
國安法直接由人大常委會宣布立法，繞過香港立法會
美國香港人權及民主法案，制裁中共
中共反擊

第二次世界冷戰正式開始

估唔到香港成為iron curtain 一部分

係先好...

成件只係大陸想試下美國對香港既睇法。其實大陸呢下係拎左先手。
佢收窄香港自由，想睇下美國會唔會棄港保台。
如果美國有反應，大陸咪可以用香港做籌碼
如果美國冇反應，可以用呢條例清內亂
其實點解會有人覺得係攬炒?係我地比人炒緊。